五個指揮官用150粒催淚彈發起暴動

一哥暗示要判得重過梁天崎